Mac 係咁比d popup煩住點算

我部Mac 開個google chrome
開到咁上下就會彈d popup ad出黎
用簡體字寫話部mac中左毒
on9到以為人地唔知佢係 virus
之後叫人打佢個電話去保護部Mac

自己用開個個Bitdefender冇發現
我上網down左 d popup scanner
去掃下chrome既內置檔 又冇發現
最尾得出既係force quit左佢
但次次睇youtube睇到一半就彈出黎
好煩

想問下你地會點解決？

同埋有時開youtube會鎖左你
好似咁

但明明可以係開youtube,email個d

仲有冇其他方法

試下 malwarebytes

睇下有無裝到奇怪extension

thx bro 試下先

冇呀 得3個
youtube ad block
youku unblock
同 bitdefender

Ad block 請用 ublock origin
Youku unblock 唔用時最好 disable

即轉

用 linux